[美麗精神美麗標緻]十一月九日沙田十場賽日討論區II

大力臣

又塞

好運西馬

得2.1 p

有2個post 用邊個post好

Diu 跑第二

呢個

女主持個句仲未塞夠咩串到

三個post wor

一係冇post
一出就3個

成10倍Q

真係泥地最穩陣

我頓易撚到 p都廢事補 直接w同買q

比陳蛇嚇死 均速馬幾驚比人困死 on99999

草地又撚狗

星期六馬 未撚中過

好伏陳蛇

哩場真係最易賭
今日可以睇跑馬lu

搞撚掂 970幾孖寶 爽

佢on9 比隻雷公埋嚟自己唔走出二疊

佢當自己講緊有線18台
把口唔識收

快唔過雷公仲要坐box seat
好彩有位佢出

真係收得手或雞注
好撚易 痴線

果個位好彩雷公鑿冇閂佢
如果唔係塞硬

Lm

跳出世界 輸左唔撚玩了

得意安賦2穿1果位巴打恭喜哂

草地撚狗
泥地穩陣

唔係扮 真係廢

變倍器

安賦易撚到

連燈破喇了

仲要有$28.5w
收手睇撚狗

我以為得21-23蚊
28.5超值

雄龍全場3-4疊

好撚爽！追返有突
安賦易撚到

雷公鑿貼欄既話陳蛇死硬
嗰度完全冇位出

埃塞坊 希威森開齋

我都以為係
28.5真係派錢

你口孖寶爽啦

P都唔柒比佢就岩

條友唔用腦又坐唔穩

埃塞紡外地偽咪搾乾曬

跳出世界咁冷

多謝啊國

點解佢會過左黎

下次先 今場我買左

最衰上場獨角寶寶冇買過關射落嚟

佢星期三夜馬好似講有線18台

今日收工 28.5

閪拉唔揀
即買

原來牙朗親王過黎跑瓶

呀拉上場贏完都唔揀

Magic Wand 咁都贏到

記得忍住呀 唔好貪
我成日衰貪心 忍唔到手

寶遜屌爆你老母

好過走去地獄主場啦

仲有隻蒙古傳奇/活力名駒想少少地玩下

R5 7 極速前進 13 驫驫 10 加州更好 12 跳出世界

大紅包 華人騎師一哥

極速

佢入閘要用馬氈 日本唔俾用 所以唔去

好想Allin 隻赤水

卡洛斯又喘嗚

各取所需

Cake去左邊

買寶藏？

識馬

唔睇就忍到 但好想睇 本身想買加州更好 貓巴你點睇呢隻

直路1000無咩意見

09-11-2019
13:52 沙田
星期六 連贏 5 場 10 加州更好 + 11 獎進

飛都唔撚洗補, 中撚硬

竟然贏到Melody Belle

上季就係 今季

各取所需咁靚

屌你大摩幾時肯擺番好運落草地

大紅包 跳出世界單棍

貝蛇

天氣先生個款頭幾好 睇下呢場點

Bosson正一垃圾仆街死
Salute to Hartnell
Kulger跑到盡

贏人

同你相反諗法
我覺得三班都企唔住

因為寶遜

獎進wp

貓巴

黎水果隻P

要有既，希威森都會有

閘放到出嚟就順啲 不過達啲新馬閘幾靚都冇用

最後200，埃塞紡係中間穿上來逢馬過馬掃哂啊
加州更好望望佢係邊先，冇出閘啊

全巴
你隻數糊勇士 差啲比佢數我糊

估唔到喜特來都跑得幾好

初出自購馬留意吓

4,7

好彩無阻你發財

都係要靠安賦
田雞數糊勇士反手鞭 你落曬order唔去wor

買埋呢隻 唔中就休息

跳樓世界

個名好

跳出世界當跳出香港買

羅承傑

R5
加州更好》
大紅包
奮鬥同心
跳出世界

R5 加洲更好 / Carsong

羅承傑

R5 跳出世界 $60
R8 熱血鬥士 $40

朗隊是最好的

R1 荷花福星 $50
R5 大紅包$50

田雞就快低潮
巴度神穌

棗棗幸運啦

跳出香港長途

今日咁曬 買隻白馬保護色

天氣先生p

大紅包獎進

Sick horse

曬傷

肥鬼買到赤水QQP著哂綠格

奬進頭盔有鏡頭

小注

同晒路

唔識買 最後買左田雞>6,8,10

各取所需！！！！！！！！！！！

恭喜收返個p

仙巴 達心星 各取所需 一齊中

加洲可以撕飛？

棗棗冇運玩完

中

冇跟到手足隻6

7.5倍place
CLS

屌 隻跳出世界咁撚快收工

可以留多兩個鐘先出街

連巴依舊神勇

巴度又冇買，今場買奬進又第4,唉死左去算

慢閘已經唔洗睇

梁家俊又劏q討厭區

完全無人買堆新馬

多謝各取所需

冇跟到 單t唔中

咪研訊啦屌

加州慢閘都研訊

隻獎進最後300個勢以為實有P，騎落去冇

屌呀大熱就退飛？

研乜春

大熱退錢

仲以為隻馬無 多謝沈拿

加州出閘嗰度

莫雷拉有特權?

回水啦屌佢老母閪

跳出世界失望

純睇行圈初出又定 色水又好 試閘1200都叫有反應有前速

雷神好似由得隻馬出就出，無動作

加州更好退飛有無gchi

咪呀屌 佢當退出 條q熱到閪咁

後悔無補qp慳錢累事

大家同沈拿真係各取所需

回啦, 回返十蚊黎玩下場OK?

跳出世界垃圾到

下場 馬主星輝 唔中我切

回返幾十黎洗下

咁都退？

多謝連巴同比各取所需嘅眾巴打

有錢罰黃店了
事後飛就唔貼了

切

外地賽績唔差
番Randwick輸個場係大爛地唔計
番Wyong 又贏條街
加埋試閘行圈靚

其他馬又水
好抵

你唔係女咩

上年牙朗親王過黎跑瓶 一開閘埋錯欄

諗起條女行圈講極速前進都冇乜前進既機會 新燈神？

切我條仔

又慢閘on99

買左極速 同雷神

馬po有真絲

好波

唔當出賽馬

鵰神

當呀

新明燈

打錯字 cls

馬會又on99

中6號中到high咗

想買火車贏科超影

Farewell

甲烷嗰啲退飛十年都無一次

蒙古 大道至正

有冇得退

水火風希威森

谷草煞科 一鋪縱橫

無

總之熱門就唔慌有得退，幾年前隻勇士勁又係咁

R6買左陳蛇, 駛唔駛驗?

小組押後宣佈覆磅完畢，以考慮「甲烷」是否獲公平出閘。小組聽取了「甲烷」的騎師希威森及司閘員施百厲的證供。在聽取了雙方的證供及觀看過賽事影片後，小組確定「甲烷」在離開閘尚有一段時間時已將頭低俯，以致站姿不正確。小組接納，希威森於事發時向司閘組呼喊，以嘗試押後開跑，好讓「甲烷」有機會站妥。小組亦發現，希威森在呼喊時伸出右手臂，並抓住閘廂間隔。施百厲表示，他未有聽見騎師希威森的呼喊，但接納希威森曾嘗試通知司閘組員工此問題。他又說，由於「甲烷」排在第十一檔，他未有察覺到該駒的問題，並認為所有馬匹均已站妥，遂開閘。鑒於「甲烷」持續將頭低俯，而騎師希威森右手臂仍在閘廂間隔之上，小組認為「甲烷」未獲公平出閘，遂宣佈該駒為無出賽馬匹。「甲烷」在開閘前將頭低俯一段時間，小組著令該駒必須經閘廂測試及格後，才可再次出賽。

上浦返泥1650

標題馬

六環彩
5 場 8 大紅包
6 場 13 鵰神
7 場 9 百步穿雲
8 場 7 精彩有你
9 場 7 家家勝意
10 場 4 魅影揚飛 $10

睇腳法 馬主星輝點輸

蒙古傳奇

有冇人夠膽買shit恩

興爾!

條六寶咁快變六環

今日利唔利前？
放工唔得閒睇

大步走前季贏緊咩馬

11，12，13，14

雞注贏科超影

爆冷吧

鵰神唔值所以爆冷有望

R6 鵰神 / 情迷熱杏霜
R6 鵰神 / 追命
R6 鵰神 / 羅承傑
R6 鵰神 / 朴智媛
R6 鵰神 / 6串1連贏
R6 鵰神 / smartgame

情迷熱杏霜

R6雕神
大道至正
和平路
嬴科超影

情迷熱杏霜

R6 嬴科超影 和平路 各50

鳩放者, 岩撚晒佢

2 7 12 14

屌好想要和平路
不過shit恩點撚樣呀

大步走

容癌開咗糊 我覺得可以
最驚容癌一場都無

冇人理酷比哥

重注咗雕神 等針

有冇人試美麗

冇人理佢又贏嫁喇 成日都係咁

買黎海榮win比買田泰安12檔需要更大勇氣

未退燒 仲要增程

高伯新有打疊咩？

1,11

上浦福滿贏鵰神
一隻兩倍 一隻三十倍

鵰神做膽ok?

活力名狗P當W買

買咗1000雕神Wp
但覺得w唔到

蒙古傳奇 買Place算

place? win?

R6 5 水火風 13 鵰神 7 馬主星輝 6 興爾

冇人提興爾

美國馬 前置 跑泥點輸

成兩個月喇喎

上場雷神騎冇追勢

水火風

5，6，12，14

泥水榮

興爾

買10蚊玩吓

信陳sir

呢個種唔信泥地無
星期六咪搏下

同路

最後不智地重注左小氣鬼

1-2-6

爆

泥水

仆街跌咗$1000

沈拿係on9

泥水榮梗係泥地贏啦
J2班主持真係弱借
話黎水榮輸

即win

屌 中撚哂腳

愈跑愈退

今日達心星 各取所需 蒙古傳奇

屌
肥鬼贏馬 泥水佬贏馬
痴撚線

仆街真係泥水榮

我潘入直路又騎高身 on9

買得place

最蝕既野佢做哂

今日跟拿蛇搵食算

嘩 隻馬咁樣贏

隻馬主星輝好似無跑過咁

丁仔同石哥搭哂膊頭笑騎騎

蒙古傳奇草地追兩鋪都無
泥地又贏返

石哥真心好撚好人好撚想捧佢

大舊石真係肯支持華將

肥肥

泥水榮都贏馬，今日唔玩啦屌
酷比哥走左個不利地冇P

屌你大道系係咪戇鳩
逼害夠未

由大道至公到大道至正 次撚次都一頸血

石哥泥地真係要mark實...

雪中送暖爐 真心有人情味

沙田ME搏馬又準又好分

有冇買左美麗標緻既手足覺得根本冇撚跑過
入正直路唔車輪鞭，之後都淨係齋推，明顯唔想望空

原來獨贏過關過左呢隻爽

3t又係中得安慰獎 屌 乜撚野上浦福滿

泥水開齋？

大道系係咪狗黎
呢系馬次次唔係反智走位就係塞 戇鳩

拉馬三劍俠 蘇狄雄、鄭雨滇、黎海榮

又童話又蒙古傳奇 泥水真係多得佢打救咋

我了 巴打

小氣鬼你望乜撚野啫 入邊大把位 避隻美麗標緻嘥時間

一注夾中
可惜4重彩要左7,9,13拖餐

呢系馬 我同你加埋有輸皮幾兩皮野
我同呢系馬分左手

泥水都識贏馬 點玩

點解我覺得J2條女講嘢好似句句都有骨嘅

泥水都贏喇 希蛇呢

轉灣果下出面水火風褪梗，隻馬自己湧上去，正常果個位隻隻馬都推，佢仲淡淡定

唔係泥地馬
等草地1400

bookmark呢隻下次再跟

快能D切啦吊

第十場

當家精選38倍派錢

霍狗又冷吃place 呢幾個賽日輸撚死人

我上場已經買
我一撚大堆馬bookmark哂冇隻識贏

呀 冇買上浦福滿p呀

皇龍大將爆

真係好假 成條直路都小兒麻痺

咪撚講啦

@當家精選會員

告仔守齋一個月佢仲係度咁樣玩野

阿般又會咁好死幫淒涼佬試馬

有冇人下場支持我

同你差唔多 今次又包頭
呢系馬係咪有逼害人的 習慣

我用左大道至正重注拖

紅運戰士擊殺多次勝得精彩得唔得

精算系先輸得我甘
大道系都未算

一隻30倍, 一隻2倍

你話既

精算系： 醉愛牙拉

日本G1騎師終於贏

講完冇買

你今都有無？

勝得精彩贏OK?

想一棍勝得精彩 有冇手足跟

無問題 今次攬炒
激賞殺哂

要返田雞收返皮幾

怡昌寶寶
寶山鷹
diu神
又一隻阿頂2倍w輸死人

呢場一定做步速俾後邊個啲上

頭先都贏唔到 佢今日手風不了

大家唔好一棍我啦

嗰女聲話唔買邊隻就要買了
笑完泥水榮騎唔揀
即刻贏

似底出

R7 勝得精彩 / 卞城公主鈺琪
R7 勝得精彩 / 金雪炫男朋友
R7 勝得精彩 / 小巨人
R7 勝得精彩 / 鄭恩地
R7 勝得精彩 / 真名

追命

R7
勝得精彩>
安騏
百步穿雲
標準猴王

金雪炫男朋友

R7
勝得精彩>
安騏
百步穿雲
志趣相投

追命

R5 極速前進 $50
R7 安騏 $50

田雞冇手影真係全日唔去 買少隻

今次我唔會再走漏皇龍大將

笑撚死 話放低人地就贏

買左就唔去多數係咁

有冇人撐禾

禾道駒

勝得精彩

3t尾關咁都有人中正獎

嚟緊一哩賽好多愛馬同場

條女唔撚上得大台 同牙佳一樣

咁我例飛都會買 次次都係
但計馬冇特別好左

屌你啱啱又話人聲甜

衝亞

寶利今日咁醒 呢隻都比p黎睇下

唉 想喊

一棍頓

聲甜都可以唔上得大台架

潘必勝

泥地易賭到呢

下次事前飛

40931110

激賞 上場激完 今場上唔上

樓上玩完

唔好呀

好易賭

戒賭

緊係易賭 咁就唔洗再賭

人類總是要犯相同嘅錯誤

勝得精彩真係值咁熱

貼bam圖啦傻仔

4093係咪新戶口 借刀明明我記得位手足賭左好耐

有料
下場買咩

Me 都是4字頭新會員

幫佢戒賭了

最佳外燈獎好似係二千蚊

貼今場買咩就原諒你

咁易賭使乜問人買咩

二千蚊夠我賭20個賽日

屌 想買 信心保證
但扲左個最佳外觀獎
唔想要了

擺明借刀啦
識我都知我唔會玩事後

咁就搞到人無得賭
開心咩

禾道狗

CLS

感情注 勝得精彩

睇大師兄贏番馬仲開心過莫/潘一日幾win

勝得精彩季內初出未開氣都2倍w

大ching退休了

屌你牙佳又揀

我超班

安騏點輸 認真

貓巴話人靚波甜

準備比某會然燈到彎

tb，講野成個um春咁

實有馬搞9佢啦

感情注
10蚊買你p
希望未彎

1 號應該贏

勝得精彩 18蚊開跑

好大波

（好似係）

迷潘

1 sure win？

埃豬呢？

連巴今日著火 跟

條女有冇gel邊隻

勝得精彩...

紅運戰士會唔會又殺隻1

買標準馬騮

R7 4 志趣相投 1 勝得精彩 9 百步穿雲 11 標準猴王

標題馬第一隻飛

19蚊了 18蚊開跑

回到21

皇龍當龍皇咁買

陳蛇大逃

冇得追？

呢場好笑

蔡約翰5隻死晒

邊撚到馬海呀 睇過

陳蛇

易撚到

中國澳門返鄉下

痴撚線快到on9都贏

勝得精彩（已彎）

輕鬆

蔡十幾蚊回過兩倍10隻釘9隻

勝得精彩 唔見左

坐穩 陳蛇
某會然又燈彎一隻馬

隻臭閪告東尼仲想燒七我

百步咁都過唔到信心

1:19:92

尊重

中國澳門返鄉下垃圾屌你老母臭閪

想問下跑咩

1:19.92

有撚病

原來跑一班先識唔格硬留比隻馬順走

全港紀錄

腎仔應該買好大

大逃成功

破記錄

好撚勁架呢隻馬

是日笑話:牙蔡馬海

全港紀錄 快過美麗傳承

2-5qp

緊係我跑第一啦

快到

沙田個地已經追得上日本了

金鎗六十果種勁

當家 跑得好好了 冇藉口了
跑唔番了

賭閪咩 狂放唔散
百步穿雲得個p

咁撚快都唔斷，痴撚線

是日最佳笑話 牙蔡

梗係拉快個步速益信心保證啦

垃圾到

Cls 1分19

好快

跑咩

大摩呢條Q fat fat

安騏有無報國際賽1200 ?

石屎地

on撚鳩

美麗傳承都係20.07咋喎我記得

根本上個地既問題
陳嘉熙有咩騎功可言

我屌你老母啊

勝得精彩 針了

腎仔果句“出面仲有勝得精彩”
講到有啲唏噓好似安慰自己隻馬仲衝梗上來咁

隻馬1200短1600唔夠跑

雷神幾時死

唔單話安騏有幾勁
真係要諗吓金槍六十有幾勁

奔雷（已彎)

真 坐穩=贏

係

想改名幸福笑容了

無 但係紀錄真係佢破

所以話肥佬麥點練馬

一鋪收皮

今季撻地係咪痴撚左線
印象中破記錄都係6-7月果D熱天氣先破
今季仲要狂破

隻馬上左口佢又控制唔到
隻馬咩佢番黎

你諗下十三咁撚廢都贏兩個幾馬位呢隻馬

屌你老母

佢有十磅

陳蛇勁定隻馬勁

睇到第二段以為散撚硬

所以使咩拉住放 有10磅狂走就得

21秒1

陳蛇懶型

澳門國冇派馬

今日投降
等聽日新加坡
星期六痴晒線

莫狗。。。。

都要隻馬掂先得嘅

20.05先岩

邊撚個話十三廢

早就應該要咁做啦 放出黎又要拖到實把鬼

禾道駒都燒唔死佢

佳龍駒個一班紀錄守咗兩年守唔住了

咁即係報咗 1200 定 1600 ?

當家可能退役了
落班呢場都冇 蔡可能掃走佢了

點解呢排D地都咁撚樣?

玩大逃算啦哩隻

拿子不如轉美麗系啦
btw翩翩操返起

獅子山錦標可能仲邪過打吡

我老細出三隻揀咗隻唔入圍嘅on99

簡蛇金句應驗
隻馬勁嘅你坐穩揹你返終點

勝得精彩豬了
完了吧
休息了

我至撚憎美麗系班撚樣

中國澳門馬主

你變咗第二隻天下為攻

跑咗咁多場仲利放到on9

馬會啲超新星燈撚到

壽臣幾時上來衝擊下頂班

我都想知
好癲 下下狂放都唔散

屌陳蛇好撚得戚

爭分捱到依家真係一個奇蹟

原來呀潘過唔到

其實勝得精彩只係初出 133
如果佢贏到呢場咁快步速既狂追十個馬位 我諗世界馬王會係佢

你睇我地會員就知

淨係聽到個名但係唔見隻馬

唔洗咁失望喎

一齊支持好好瑪未

初出睇多場啦，差十幾磅
冇爆偈既下場分多幾蚊ok?

安其 方蛇追一世都似

靠你燈死佢地
你燈彎左以奇用狗 翩翩

隻馬比我放到想輸都難

所以勝得精彩睇多一兩鋪先啦 唔使咁快睇淡

爭分都大一歲 可能都有退步
但點都好過當家精選了 一班都冇三甲。

但係佢追都冇追過

會唔會係陳蛇競賽生涯唯一一隻盃？

改名了

証明條垃圾個價值得果10磅

美傳安琪 邊隻贏

原來雕塑家啲仔係愈黎愈廢

放到on99

你果啲悅目星光 步履如飛又點解釋

終有一日佢會騎壽臣騎到攞G1

威得果一陣

澳港盃？

可能唔想咁快整彎隻馬先唔追

屌講起都嬲呢兩隻，都唔知騎乜撚野
拎住10磅學人鬥爆

明知實有馬搞9條撚屌
但都照贏, 痴撚線

勝得精彩只係四連環四選

洗唔洗捉隻告狗去問話屌佢老母燒到20秒頭

壽臣唔得仲有機臣

時間 : (13.43) (34.38) (56.86) (1:19.92)

機臣唔得仲有辣臣

56.86都唔斷 嗰兩隻同人鬥留 係咪笑死人

真係俾陳蛇玩死

馬會今季轉左草黎?
有咩理由 由第2個賽日就可以係咁破紀錄

Alfred Chan遠望幾似鬼仔

唔撚賭喇屌

金槍六十應該係準馬王

根本痴撚線
今季好多d普通二三班馬都破埋班際紀錄
馬會搞搞個地啦

名已改

七寶會唔會贏水箭龜

成個月無撚贏過錢

見到陳蛇直接飛了

好似換過草皮黎 呢個幾月都係次放頭 1檔就先贏一半

屎忽鬼？

換左我供果啲落去

下場水鬥水

過兩場實返黎 隻馬跑中距離非常勁

草短

改易勝相吸好過啦

牙國OK?

鬼佬

巴度

ys 正西人

肥佬麥點樣練馬 練到隻安騏得一個p

前兩戰係撚咁騎, 已飛呢隻

潘狗唔玩嘢嘅話水箭龜根本超曬班

想試肥仔威威

咪玩喇

好啦

投注站白咭佬多到

珀斯光輝反唔到cup梗係

燈膽精英

有馬燒到咁都跑1分19秒幾 隻馬都痴撚線

好撚彩贏咗隻安賦 雞注睇下馬
大注車落百步w 真係針先

精彩有你都唔錯喎

獸醫於賽後報告，「好運」流鼻血。

場波悶撚到

1班季內初出133就想贏
慢慢做返起下場輕返就補中

唔抵得上季比勝出光采破左1.59，今季香港盃想自己馬破番

大雁塔好似幾撚勁

屌未等到佢跑番草地就爆缸

澳門國馬主係邊隻

狗會班次紀錄時間仲用緊鷹雄嗰個

投注站d廢老輸打贏要 身又臭又污糟 正宗唔死都無用

拉今日冇勢

可哥 有情有義 果啲咩肥口講支持華將收皮啦

證明你冇睇中國澳門馬

分高 未適應啫

sick horse

兩兄弟又有機會

閪西得頭場比隻馬咩返終點

日本馬杏目超班到

呢樣真
好撚臭

馬驕雄當馬功臣咁買

肥福將

七寶當陸寶咁買

成陣3手煙味

6 13 14 鐵三角了

潮州小子有啲失望 條女講

肥仔威威

就買p

幸福笑容

屌佢老母即買

成班廢老圍爐係咁吊你老尾 d體味聞到可以即嘔

接納

8247 位置Ｑ 沙田 星期六
第8場 位置Q
11 潮州小子
拖

後面幾隻配合追風絕影而來

金雪炫男朋友

r3 順意寶 $50
r8 皇帝賽 $50

肥仔威威上年潘個次撚咗我、上次雷騎避咗，今次俾最夾我既田泰安

6 7 8

獨贏有膽 死廢中買都唔識買

隻小福將次次都落飛

友瑩利當友瑩格咁買

估唔到名將馬克羅斯咁快就開始收皮

熱血鬥士當精彩鬥士

包尾

手足典睇兩隻蒙古馬 蒙古傳奇 蒙古王

潘頓

我堯咁遲望空

精彩有你咁都有p

田泰安塞撚夠未呀屌你老母 攞出去衝啦

大船龜

話左超班馬嚟

次次都無, 屌

前過大雁塔

田暫時0分

精彩有你全程跳下跳下 又脫口又側頭咁都有p

介賭

入彎冇位扯到頭都得甩，最後都打得番上黎

當年超新星蔡明紹風光不再

田泰安啲二疊生位望空衝去晒邊

陣間悅裕點搞

七疊過灣 追到第四

大家點睇肥鬼雙龍出海？

加州萬里收皮佢都跟住收皮

打開個騎師分場表 你就知田雞咩事

過關 位置
6X41 1 場 10 達心星
2 場 2 活力得勝
3 場 3 一代莊主
7 場 9 百步穿雲
8 場 7 精彩有你
9 場 7 家家勝意 $8

淒涼佬呢手馬得個P

蒙古王

霍清=小智

仲以為潘又凱旋星光添

又係霍又大熱

菜頭又幾好野
隻馬咁都入到嚟

利申，有買

真係有水箭龜公仔

下場

無得冷食

霍清又有新精靈玩了

快益善肯擺前跑未?

全日最矚目第九場

卡比獸出嚟未

四班先

拉馬最佳拍擋

點解水箭龜件衫用返雷超果件嫁 個馬主識唔識架

C349 卡比獸 27/05/2019 左前腿肌腱受傷

訓緊等多陣啦

今季沙田真係好難賭
頭半段可以係中外疊追，突然間攝場泥地就可以變超快地放極唔斷

同馬主就要同綵衣㗎啦 除非全部轉晒嘅啫

綵衣跟馬主唔係跟馬

蒙宮王做咩大熱

唉 琴晚已經講水箭龜 走去大注鵰神 好撚想死

佢肯擺置, 呢場都夠贏啦

又話香江穩勝 穩敗喎

係
有咩心水 我想要巴度

馬主自己過

咩事邊撚個扑落蒙古王度 11倍彈到5倍

香江搵笨

我老4 13重注咗

今晚 18:00 添馬公園 祈禱會周梓樂同學

poli起孖幾耐冇見過

想買文冇但泥水佬騎

伏馬大眾歡呼

幾時連三班都可以兩分鐘內

呢場好難

我肥亮劍了

快益善place 重注

快益善可唔可以放頭 就算跑唔出都服氣啲

一齊估下死肥鬼用哂2大師傅結果係點

薛恩谷草嗰日
呢隻輸到我包曬頭 仆街

平頭冠軍

今日條撚樣又唔去馬

非常堅輕鬆w

重注翠湖飛鷹 今晚再買李城勝 愛狗即炒!

快益善落地跑第一場追到以家 我都包曬頭

獨角寶寶贏左喇 超班福星呢

愛狗贏輸都要躝喎聽講

札西輸極都有飛

植物園贏弦樂器
快益善仲未開齋

陣間1-3qpq唔買唔好話自己識馬

係就快

金如意

文武傳奇幫泥水起孖就好睇了

杏目黎香港跑會否仍然超班

想要 但騎師

想睇文武傳奇仲有冇貨

唔好躝 角大清泉

蒙古王-悅裕就係咁簡單

呢場又想買薜恩

1

捉到樓上兩個迷肥

肥鬼用潘雷要唔要好

直接飛

牙國都唔要？

想要兵貴神速

3 5 12？

1 3 12

超班福星

撚會跑雷咩

神亮金剛 榮冠大道

肥鬼q??!!!

拉叔 拉叔 拉叔

肥鬼Q

最仆街係佢兩個隻馬互換
完全唔知個大奸狗想點

阿佳係度串鳩條女

2隻都唔去

1 4 5 6 9 四重都有埋

條女吹奏3

扎西德勒悅裕單Q/QPL

成日同牙cake做愛 對呢個就咁撚串

晚晚玩牙cake對腳

扎西德勒跑2000 岩哂啦 wp

大波cake

肥鬼一Q番

場場都話岩場場都無

泥水榮會唔會又殺入嚟

1-3

2WIN
2-3-5 Qpq

買澤西哥六折

燈走拉叔

快益善放頭plz

呢場馬真係超級亂局

唔得閒睇
加州更好衰咩

肥鬼有飛到

火雞哥就十足 梗係買澤西哥

依家隻馬唔快

快益善又3疊

買唔到隻西係好定唔好

尾場想一棍呀拉

隻隻都想要

又快步速

火車

我頓易撚到

潘頓今日去馬又變第二個人

拖板精英可否做返拖板 唔好再出醜

神亮金剛
比人搶錢

2:00:49

我田又唔知做咩了

薛恩你條拉馬狗，乜撚野反手鞭
去到最尾200發現隻馬原來真係有，先俾返兩步

仆街肥狗

唔反潘了

得番56蚊

屌你老尾

肥鬼咁撚狼死

破3班2000記錄

大佬呀 我頓呢啲派錢馬 真係爽

究竟點捉薜恩去唔去馬 仲難捉過肥鬼

田比人頂死

2:00:49
差半秒
繼續努力

冠練兩w

田雞全日空

跟左肥鬼買左8wp

真係龜頭讓路俾肥鬼上

蒙古王無咗

扎西證明咗某人騎唔掂

正常佢一早飛左出去啦

原來2-5pq 21倍

屌食唔到2win

悅裕根本有

屌諗起post1嗰張合照

諗住潘頓贏唔到用薛恩做膽三重彩頭

肥鬼好撚招積wor

開閘前一秒仲有76蚊

田狗垃圾到 喺度扮塞死

落飛搏殺得手

佢走關鍵時機條跑線起碼有P

p 仲有3倍3
我見3倍買少少算
屌佢狗到打到得返2倍

比人打到落21蚊P

香江穩勝咁渣點x得!

表現難以接受
賽後左前腿不良於行
左前蹄側裂及不良於行
賽後翌日左前腿不良於行
賽後心律不正常

得意-帝豪寶駒Q
我願意退出神亮金剛補上配潘頓贏到無得跑

蘇偉賢係咪退出左隻比肥鬼補出黎

牙貓真好
到我 針了

係，我願意

希蛇開齋？

前日我都同你傾過
我初選係龍鼓 見神亮補出即刻心郁郁

我頓兩隻派錢馬

潘狗同肥鬼組合命中率高

想問買左孖T 中第一關 有冇安慰獎

有無人光頭so同肥鬼瘋狂慶祝張gif

翠湖飛鷹有幾多買幾多

我肥2W

九成九情況無

蘇偉賢

肥鬼搏馬邊會益華將

一定搵鬼搏

我胖 比左水KK
肥鬼今日飽撚到

兩條撚屌開餐

姚都要買埋喎頭先都開左隻精彩有你

我要左1 同4

已跳

屌

小太陽幾時再跑 此子太高潛力!

淫撚到

Btw 超班福星場場三疊係丁仔叫定係點撚樣

學佢fd子神州福星燉到四班中磅先食

真係派錢
索先生又係派錢
真係唔好走去買佢啲十幾蚊大熱啦

星期六真係好撚假

孖T頭關中左 差尾關

呢個垃圾倉避得就避

酷比哥個名型能到

幫你叫吓

今次咪中2000掂啦

白露飛翔

Allin 不羈的風

呢隻撚屌野我放棄左
丁狗啲馬比狗賭

有冇手足支持我

貓巴今日贏到上樓啦

想問 潘頓唔係補出咩,
點解騎師王會計分

8 9 3 13

老馬有火 香江穩勝就老馬無火

開飛前補出照計分

點解紀利雄星咁冷

11 拖2-9-10-13 買單T
allin 不羈的風 win

未甩過獎金

好多馬隻隻雷潘贏完轉洩音都大回飛
然後真係跑唔出

希蛇W

入閘後變得煩躁不安，以後足豎立，頭部因而撞到閘廂框架，繼而坐下。退出賽事

10 檔

9 13

迪雅卓跑瓶

搵餐飯食下姐

四重10 11 12拖複式全餐

點解無人要8

3 4 9單t可以點樣唔中

陳嘉熙

今日開咁撚多條9

呢場win埋

我的國

好撚難簡 無得飛

超新星可唔可以飛

再享啦
癌症組合

超新唔easy

3 8 9 13 求撚其3隻

原來潘狗3win

尾場呀拉扶手棍

凱旋駿驥 白鷺飛翔 翠湖飛鷹 佳運來 不羈的風

香江穩勝然到 我捐曬俾立場新聞

4 2 7 13

忠心美麗

怡威

今場咁少綠格 可能爆到無人賭

香江穩勝

1-14串埋

上場唔慢閘贏咗

潘頓3寶

翠湖 超班馬

鐵膽

楊晶晶

正路3-4-10

包尾位置q 怡威 香港穩勝

10賠 好抵屌

柒俊不了

飛數唔夠硬

霍利時冷p 你識條鐵

隻隻都似羸得 飛算

重注 魅影

安承當安琪咁跑

星期日晚見

好緊張

我我我

輕十磅佢都咁廢 點搞

希蛇唔出頭既

屌你老味利敬國

Easy 冇人跟？

搞掂

傻瓜

都係未羸到馬 橙

我潘唔好上啦 等條四連環分多啲

[地獄火國王路易] 十一月十日克蘭芝馬場新加坡金盃賽日討論區

各位可轉場聽日新加坡轉播

翠湖

開跑前見到回一回飛都知奶野

10,11,3

連巴真係好勁
10-11 好分呀
其他係咁落飛

11賠 goalllll

屌你 冇要11要左9

10-11-4

7俊起孖

蔡明紹越來越平庸

毒男搞搞陣

屌6環斷1 on撚9

邊位巴打話買完翠湖
夜晚再買李城

埋左外圍堆

真係有不gay的風

搞掂 收工

屌單t 俾雷殺
win俾柒俊殺

屌轟撚左魅影揚飛
要跳樓了

屌那星... 最後兩舊都唔比我中

最後都係買左

肥鬼同大口狗 食到應哂

爽牙今日大勝

翠湖易到

以為希蛇開齋

翠湖飛鷹同美麗滿載串q

話撚左 跑完第9場己經叫大家訓身呢隻

各位將餘下然到既錢再重注今晚李斯特城 愛狗末日!

神級表演，隻馬下次換人就有

嗌到我

證明陳蛇真係騎唔掂

翠湖飛鷹

唉 皓南你搞鳩我隻7做咩
本身可以食到3重彩

正

呀拉又教材式跑馬 其實佢跑馬真係好有心機

錯膽想死

睇唔到
買左7p 4 7 10 11pq

推推先

呀蔡出5隻無p

條位置q

14檔跑到一絕 第個應該無前4

今日搏win有4win跑第二
跑第一個場又買得place
單t又俾莫雷拉搞
今日靠啲冷place贏$150

潘狗今場都神級拉馬教材

拖個d死哂

今日唔熱得嚟算係幾好玩

隻馬勁到 拉住都第四

尾場q 輕鬆

LOL

有贏咪好玩
輸晒俾唔好玩

殺左3場仲有6賠 去既話佢死硬

真係屌尻佢
重注佢同翠湖
輸返哂上場個d

出街了 手足開post吧

我嚟

小氣鬼咁快斷

飛數唔對唔佢都唔想 神亮個場飛到人到

怡威轉谷草一定有

點解今日跑到五點咁快收爐？

屌 我條潘三寶呀

早開早收

俾啲手足輸晒早啲返屋企食飯唔好俾屋企人鬧多鑊

[翡翠福星翡翠劇院]十一月十三日谷草九場賽日討論區I

好似未見過跑日馬收五點喎

配合黨鐵呀 比啲撚樣早啲返去順手封站

今日騎師王應該7俊

屌你5點半尾場都好喇 咁撚趕

前首席華將

咪係，咁驚以後星期三改跑日馬算啦

Lm
今日比人打劫
買左我潘2場wp

信肥=大勝